今朝坐307c 返工既sun 小姐

你漏左個散紙包係車，如果你見到哩個留言，你可以留低個tg 我直接俾返你，又或者我聽日直接交去警署你自己再去攞